本絲打又比男同學性騷擾

當一個城市變成咁，就算幾有錢都無用

？

( Show Blocked User - 什麼我都有預感 )

中學小學係難接受基佬，一定每日單單打打

當一個post 冇圖 你講到曉飛都冇撚用

重作啦屌你

報警啦